[Road to Russia] 世界盃入場觀戰討論

買咗16強2場同1場8強，啱啱開始準備
雖然有個台灣Line group，但有個香港group好似好啲
歡迎大家討論, 分享同組團

請問可否分享台灣line group

你入去再share俾你啦～